有冇人鐘意左自己個區既區議員

每次行過見到佢拉票都面紅心跳
著套裇衫又形到hihi

無諗過呢個區藍左咁耐會比佢選
依家佢選到 以後佢做街站實會成日見到
小妹我不行了

邊區

hehe

Ip都唔使check，你係天水圍人吧

小妹＝男＝gay

冇中意過
只係唔想民賤聯贏

有呀屌 我果區果個好靚女

係咪觀塘

又後生，宜架每晚落街成日睇下撞吾撞到佢

羅庭耀？

邊區觀塘？

iP都唔撚使check 月華梁凱晴

Lester
想含佢好耐

肯撚定觀塘啦屌你

唔好同我爭

去做義工識佢啦